所謂嘅拍拖，只係一場賭博

將自己最好嘅嘢畀哂對方，賭得贏，對方都係愛你嘅，恭喜你，有個幸福美滿嘅結果。

但萬一不幸賭輸咗，對方係個負心人，換嚟嘅，只有殘缺不堪嘅心。如果你仲後生，仲要賭多樣，就係時間對你兩個造成嘅差距。兩個人前進嘅步伐唔一致，最終只會想愛不能愛。

曾經我賭輸過，畀一個人傷到以為自己差啲會死，連朋友都唔想見。好彩嘅係，身邊真係好多朋友拯救返我，而呢個人亦都對我越嚟越好，所以我決定賭第二次。

都唔知呢個決定係啱定錯，但既然都戇鳩鳩拎咗個心出嚟，就戇鳩落去啦

姐係你岩岩同番佢一齊？

人地覺得我輸左，但其實我先係大贏家
美好回憶大於一切

做人都係組

世界上有咩係冇賭博成份？
所有野都有風險架啦

我都賭過
個個人話佢會改
結果 越來越差

所以放棄了

初戀加帽
已經唔想再拍拖
好彩仲有班fd同屋企人
先叫做好D

一路都無分開過，只係畀佢hurt 完嗰排完全唔信佢，小小事都好易諗埋一邊想分手

唔係。
都係嗰句，睇你賭唔賭得贏。身邊都有唔少情侶賭得贏，視對方為結婚對象

咁唔係我口中嘅賭，係你自己中咗個頭埋去
btw 如果大家互相鍾意，咁都當賭贏啦

放棄咗係指放棄令佢改變，定係放棄段關係

樓主加油 希望你地會有彩虹
我係同一個人身上賭左兩次 最後兩個都輸了 當初兩個都相信 肯努力就會好

步伐唔一致真係好感嘆... 已經見識過朋友同佢一齊七年嘅女朋友分手，就係因為兩個溝通唔到

其實係溝通唔到，定係唔想溝通....